不得不服波台的確充滿才氣

有利可屠 勝愛派對 左躪蹂李 引狼入室 鏝子殲紅
很Skr🤙🏻🤙🏻仲有冇

夏殺破狼
今晚屌鳩痢

好喜歡她

獌迢撕猁

勝愛派對 好笑

中岀三十六連發
刺熱未來
妓不如人

車迷最有文采

蛇食夢子

一拳一個

超級殺阿人最好笑

Hey ya hey ya hey
簽到賓迪基

團結一心撐柒頭利

返工不了

反轉意甲

殺利阿
笑談喝飲仙奴血

四五六球
全能到仆街

獌狗很驚訝 車狗不說話

降魔車

藍藍車狗捐進了狗洞

熱狗做乜尻
作埋 D on9 mk 標題喺度打飛機

辛苦哂.....

勉為其難食熱狗

開親依d垃圾標題都唔會有好結果